!!! TRUMP YOU CAN DO IT !!!!

!!! TRUMP YOU CAN DO IT !!!!

一個強大而神聖意識顯靈，佢哋屬意特朗普是他們的候選人，但仍然比美國人自己揀，仍然尊重美國人嘅政治取向。